冇從天而降嘅英雄，只有挺身而出嘅凡人

今日有便衣瞓身壓住個手足，再放椒噴記者嘅場景相信大家都睇過，但係大家又知唔知中間發生咩事？

係有個阿嬸開遮然後捅鳩個黑警

最後佢向記者方向走，然後就係大家睇到嘅畫面。呀嬸勢孤力弱當然救唔到位手足，但係咁樣證明之前大家一路講抗爭會進化係完全冇錯，試問六七月嘅時候同你講有阿嬸會去打狗救人，你都唔信啦！運動冷卻撚、休息撚全部都可以收皮。

冇從天而降嘅英雄，只有挺身而出嘅凡人，勇武從來都係心態，而唔係裝備同埋力量。

唔使問我攞片，同我一齊喺現場嘅人就會明白我講咩，阿嬸，多謝你

咁勁，今日我媽先同我講咗D極藍嘅說話
好失望，明明平時成日屌藍屍